英國會議員羅信岱：如滙豐繼續支持中國殘暴政權，它的顧客可能往別處走

佢奶得支就預左你啲散戶走架啦